（突發） 美國已對香港發出旅遊警示

香港都有呢一日

都唔知好事定唔好事

推

希望可以有多啲國際聲音
引起關注都好

海外港人支援流亡義士

真？ 美帝要keep住做野

要求取消香港關系法

過左先會取消喎 你想點

美國暗示有流血衝突
講真其實都預咗

示威警示黎㗎啵